同老婆結咗婚幾年都無扑過，你問我答

利申先，太私人唔會答

有冇叫雞

你唔得?

啱啱同媽咪發生咗關係。。。

啱啱食咗件失婚人妻，你問我答

啱啱同細妹發生咗關係。。。

啱啱同隻狗發生咗關係。。。

樓主你係咪好撚悶？

我明而家CCTVB冇野睇，但係都唔洗係咁出膠po㗎

唔怪得幾年冇同老婆扑野

無

佢唔得

你仲悶

認真post

佢可能都有棍？

無我有試過，但佢極抗拒，無次成功

無聊人無聊事

唔係，但佢有潔癖，心理關口又多，每次都喺門口徘徊

真人 真事

玩到咁雜呀青

完全封鎖左

？

個閪俾紅毛泥封住左

搞緊離婚

已經搵律師搞緊，樓都賣緊

活喺自己世界

屌，你形容得好好，佢真係每次都好緊

不了，對佢好反感

唔想再聯絡

佢屋企係咪開茶餐廳?

都話執唔撚到

得嘅唔洗離啦

？
一人一半

假膠？
你真係同媽咪仲有狗做過愛？

點解反感

你蝕定賺

比人踢爆左

你自己逐個post㩒入去睇下啦柒頭睇嘢淨係識睇表面

幾年嚟扑嘢都唔成功，有啲恐懼

蝕咗

起下底就叫踢爆？仲有，踢爆我啲乜？

無扑過點知好緊？

(Show Blocked User - 搖擺賓州 )

請善用起底功能

點解唔成功

咁點解要一人一半

咁當初點解結婚

就係緊到我入唔到

做人咁辛苦為乜

佢放鬆唔到

律師搞的

佢老豆，覺得佢好清純

佢老豆介紹*

點唔得法

樓豬現實毒到唔敢岀門口

你呢個post係講真話/講大話?

( Show Blocked User - 搖擺賓州 )

佢好緊張，入唔到

信不信由你

無用潤滑劑？

你睇下你自己幾失敗啦柒頭

單身狗唔準扮已婚

無用

笑撚死你最成功

都係呀貓最懂禾

試下用啦 唔得可能要睇醫生

灌佢飲酒

一下大力隊入去，喊完話痛之後就日日話想要架啦

禾你老母